你地有冇經歷過？舊菜結婚，老公不是我

不能回頭 多年前早明言不能回頭
可恨在是我這一頭蠻牛， 幾年來無法侍候 才和我分手
成婚之前一刻才趕到 難得你來通報才知道
往日共你追憶永遠是好 怎能預計似這般難共你同諧共老
你話只需肯做 差一剎 與我拾回舊好
不甘心 尤其這新婚 就像玩犧牲
想過搶新娘 我差點講真

----------------------------------
其實以我依家個條件，女我要識就大把，不過總係有一種對自己玩具轉送俾人，果依依不捨的感覺。
我開始明白，反斗奇兵入面安仔嘅感受了。

上個月人地先啪到同我講忘不了你，
今個月就將佢轉手送左俾人
轉變真係快同呢個香港一樣

為免俾人屌
補多句，
五大訴求決一不可
解散警隊刻不容緩

yes sir

Moring 鳩蛇！！！

Sir

你
點
影
的

evening sir

Yes Sir !

Sorry Sir

Good morning sir

你點結的

Good evening sir!

No Sir

Hello

你點經的

你點經歴的

你點知的？ Sir

拉

no sir

sir

冇經歷過sir!!

你點影的

拉翻先

好快。。。。

好心你 唔好呢啲時間開post
啲人會係咁sir你 又上熱門架啦
拉

sir!

Venus結婚唔要鳩硬高級警司

Yes sir

No sir

Ys sir

我情傷呀

你點經歷的

咪亂咁講

Good evening sir

9sir!

No sir!

Good Evening Sir

笑死

你點屌的

唔得閒同你玩啊 鳩蛇

唔好再上熱門

200萬人都傷心緊

話說Venus有d大隻 鐘唔鐘意比你制服玩手扣？

Good evening sir
BTW 條囡係咪Venus

我都為周同學傷心阿，今朝開左PO啦

Evening sir!

I am sorry sir

Venus????

yes sir!

fuck u sir!!!!

今個po證實左

I know that feel Sir!

做咩唔帶隊搶新娘？記得帶手擲式催淚彈做人情

傷心都要俾人屌

今日好多人都傷心
你地無資格！！！

咪屈阿

你點經歷的？

OK，我理解，手足都好緊要

唉
大家唔好再回呢條撚樣啦
拉+ block

鳩sir好慘

Sorry sir

普天同慶 sir!

venus 唔要你都正常既
睇見你個連登ac都唔想要你啦鳩蛇

你點屌嫁

頂唔順死黑警，今個月攤牌，正式送帽俾你，等阿sir 自己收皮，跟手即刻結婚
阿sir 而家就扮撇人，嗱返札沙，我真係恭喜你呀

幾時真身上民記引爆核彈啊
721 831 新屋嶺 咩都好啦

good evening sir

你條舊菜心諗玩厭左你唔搵下個等咩仲以為係自己當人玩具

你話想搶新娘的 唔係咁點搶返Venus?

哦

輸左

Venus結婚

Venus

鳩sir可以約人出街口爆

聽講人哋婚後已經急不及代約人爆房

其實化左新娘妝都咁撚豬

得鳩sir 鍾意

大咩隻

肥閪一個

你手足係狗屋

對波仔

出少句聲

好撚核突

有無事

你點知的